電話錄音姐姐

有冇人識佢？成日聽到佢把聲，想知佢真人係點！